---
title: Launching Website ALDP
date: 2012-05-02
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Mei_02_2012_launching_Website_ALDP.jpg](/uploads/200px-Mei_02_2012_launching_Website_ALDP.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Launching Website ALDP

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Kantor ALDP Padang Bulan Abepura

**Jam** : 1 jam

**Hadir** : 
* Badan Pendiri, Badan Pengurus dan Badan Pelaksana ALDP
* Jurnalis Papua
* Beberapa LSM yang ada di Jayapura

**Ringkasan** : 
* Melakukan Launching sekaligus menjelaskan singkat isi atau substansi website ALDP
* Menjelaskan latar belakang ide dasar pemikiran kehadiran website ALDP
* Ada proses tanya jawab tentang situasi dan keberadaan media online Papua
